物理治療師人工

物理治療師都叫做專業，人工得2萬幾 讀嚟做咩

起薪3萬 逐年升

幾耐先升

Ngo ? 出手係低d

感覺讀完出嚟 其他工仲高人工

入ha 升到做1仔，max 成8皮一個月，仲唔心足?

有冇睇要幾多年？

如果係醫院 做咗2年之後每年都會跟point升 大約1k左右

可能係 但呢個要睇際遇 有啲人求穩定就會揀呢科～

其實物理治療師係咪階下層嚟

唔知 你人工好高？我覺得呢個人工已經ok
唔係階下層 大學嚟講 物理治療已經算神科 僅次於醫科同牙科

我嚟緊會讀 但身邊朋友做sales搵到2萬幾3萬 我讀嚟做咩咁

你係Poly讀？應屆dse? 咁快guarantee到自己讀到～

黎緊會讀姐係入左未

入左

澳洲

Ha起薪低姐 同埋今年起薪29k
私院fg 起薪34-37k
更何況有咩工起薪多過25k仲包穩定年年跳point

咁你唔去做sales？讀大學曬左幾年時間喎

要睇經驗？

fresh grad 價呀..
求穩定既工真係得醫生牙醫好過physio..

physio 其實好無做？

我覺得Physio ok
你去澳洲讀 性價比都唔錯啦 你諗下人哋死讀爛讀拎30分先可以讀

poly嗰d其實以前無撚人讀架
係出面其他工嘅價愈黎愈閪先成班人去讀
9x年依d科收幾分架咋

個牌有用可以移民嘅
不過外國個價仲低過香港
真係想走嘅要睇下自己接唔接受到